Someone can chat with me in English?

I just want to improve the skill of English grammar.

I go to school by bus, how about you?

Ok, I know Thai hand, you?

I go to work on foot

diu ,no chinese. i diu le lo mo chow hi. u want do what seven?? if you want 1on1 ,u come. i fight,u,u know?? my power powerful.

thank

Did your parents know that you are so crazy?

I can't tell if people are being serious or not in here, seems like everyone's trolling

ko you, you son of bitch

so 是多餘的。同埋做咩用過去式？

Just a simple test, no need stay in this post anymore.

利申： 學野留名

do your parents know that you are being crazy?

how about this

問下咋，係用過去式，不過我一直唔明點解

Do your parents know (that) you are crazy?

The "that" can be omitted but you can keep it anyway

You shd start a question like: could sb. chat wif me in Eng?

could you chat with me in english?

Doth mother know, you are using LIHKG?

I always hit J by myself

btw i love use left hand

Practising English isn't something that can be done within one or two day. You need to put time and effort on it. It is harsh, but if you really want improvement, work hard. Neither me have very good performance on the usage of English, so work hard together dude.

How to effectively remember more vocab? I often forget what I have learnt.

Practice make perfect池。Mark it down on a paper would be a fairly easy way.

How can I practice in daily? No channel can lets me practice.

Very well said. Indeed, the more often you use English, the faster you get more comfortable with it. Once you get more confident with a language, you would then find it fun and enjoy using it. It also motivates you to further improve yourself.

You can start from reading English newspaper or books? Go on a English tv channel ? Speak to someone who enjoy practicing English as well? Or even order food with English in restaurants? I still remember when I was a kid, my English teacher bought me to a McDonald’s and made me to order in English. I ordered a McNugget kid meal. And I still remember this. You can start doing this little thing,although it might sound a little bit weird. But well, that literally cost you nothing tho, right? You eat McDonald’s anyway I guess? Haha

Oi fuck off you cunt

Okie no Chinese little pussy
Let make u become English big pussy

No one can talk with me in English. Also, English is not important at my job. Even the manager grade, their English is worse than me.

I wanna improve my speaking skills no confidence to talk with foreigners . When someone take to me with English, I feel nervous and I can't express my mind clearly.

my power powerful, and you?

Diu lei low mo

Are you a sister?

why dont you just go out on friday nights and talk to people? you might as well check out there are some language exchange groups

is can someone but not someone can

I'd like to know where to go on Friday nights though
Nerds don't know shit

hi, how old are you? why you want to improve English?

Bar areas (LKF wanchai) . if your a social smoker you will find it a lot easier to chat with random people. I used to do that all the time lol

A language is a knowledge that benefits your life as a whole. While it may not seem important to your job for now, English as a common language exists in tons of media, articles, speeches which cannot be easily translated to Chinese. When you meet a new friend outside of HK, English might be a possible way of communication, and that leads to you to a new experience and brings you to a new culture

Hi, looking for people to chat in english here too

I suggest you to watch some movies with english subtitle.

I was more proficient in English than I am now cuz my job doesn’t require frequent use of English

How can I improve, or at least maintain, my proficiency ?

By replying lihkg post
if you want i can be your training partner

lee sun: i cant type chinese

sounds effective

Why can’t you type Chinese

Cause its too complex and i dont have the motivation to learn it

i normally use

Sorry but how?
Compare to: 你好癲 vs 你好撚癲
You won’t say the 撚是多餘的, would you?

You are the one who exactly I wanna find, let’s start our conversation in English